{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D501001",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "베니샤프"
    },
    "text": "\"ベニシャープ\\n\n全羅南道順天市中央洞96-1\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~11:30、年中無休、30席/部屋:部屋なし、内部にパソコンが設置されており、別にノートパソコンを持って行かなくても業務ができる。 緑の傘子供財団に寄付され、地域の欠食児童を助けるためにコーヒーカップを持ってくればアメリカーノをお代わりしてくれる。 温かいコーヒーが飲める。 夏には壺かき氷が人気を集めている。 カフェの中に入ると、ブックカフェのように本がたくさん並んでいる」",
    "QA": [
        {
            "question": "ベニシャープの場所はどこですか？",
            "answer": "ベニシャープは全羅南道順天市中央洞96-1にあります。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープは何を提供していますか？",
            "answer": "ベニシャープはカフェと居酒屋の両方を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベニシャープの営業時間は10:00から11:30です。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ベニシャープは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープには席数は何席ありますか？",
            "answer": "ベニシャープには30席あります。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープには部屋はありますか？",
            "answer": "ベニシャープには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープにはパソコンがありますか？",
            "answer": "ベニシャープの内部にパソコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープでは何を寄付していますか？",
            "answer": "ベニシャープでは緑の傘子供財団に寄付され、地域の欠食児童を助けるために活動しています。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープでコーヒーカップを持って行くと何がありますか？",
            "answer": "ベニシャープではコーヒーカップを持ってくるとアメリカーノをお代わりしてくれます。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープでは何を飲むことができますか？",
            "answer": "ベニシャープでは温かいコーヒーが飲めます。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープでは夏にどのようなメニューが人気ですか？",
            "answer": "ベニシャープでは夏に壺かき氷が人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "ベニシャープの内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ベニシャープの内部はブックカフェのように本がたくさん並んでいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 413
    }
}